{
  "Indoor Map": "室內地圖",
  "Camera List": "監視器列表",
  "Autoplay": "自動播放",
  "No Data": "沒有數據",
  "Set": "設定",
  "Timer (ex_MM_SS)": "計時器 (如.分分:秒秒)",
  "Timer Settings": "計時器設定",
  "Autoplay turned off_ The number of pinned cameras equals or more than split screens_": "自動播放功能已為您關閉，因為釘選的攝影機數量大於或等於分割畫面的數量。",
  "Autoplay turned off_ The number of selected cameras equals or less than split screens_": "自動播放功能已為您關閉，因為選擇的攝影機數量小於或等於分割畫面的數量。",
  "Unable to connect to camera service_": "無法取得設定檔",
  "Selected Camera List": "選取的監視器清單",
  "{{count}} device": "{{count}} 個裝置",
  "Device List": "裝置列表",
  "Selected Device List": "已選擇的裝置列表",
  "Select FloorPlan File to Upload": "選擇要上傳的樓層圖檔案",
  "File formats accepted are jpg or png. It will replace the current floorplan_": "接受的檔案格式為 jpg 或 png。 它將取代目前的平面圖。",
  "Browse": "瀏覽",
  "Uploaded the file successfully": "上傳檔案成功",
  "Could not upload the file": "無法上傳檔案",
  "Are you sure you want to delete?": "確定要刪除嗎?",
  "This floor will no longer be able to be used. If this is only one floor, this building will no longer to be used, too.": "這層樓不能再使用。 如果是唯一一層樓, 此棟樓也不不能再使用。",
  "Type “DELETE” to confirm": "請輸入 “DELETE” 確認刪除動作。",
  "Ok": "Ok",
  "The floorplan has been deleted successfully_": "此樓層已經成功被刪除。",
  "Delete failed_ Please try again_": "刪除失敗，請再重新試看看。",
  "The building has been deleted successfully_": "此棟樓已經成功被刪除。",
  "It will no longer be able to be used.": "此棟樓不能再被使用。",
  "Send fail, Please try again.": "傳送失敗，請再重新試看看。",
  "Send OK!": "傳送 OK!",
  "Save": "儲存",
  "Address": "地址",
  "Building Type": "大樓類型",
  "Building": "大樓",
  "Description": "描述",
  "Building info": "大樓資訊",
  "Floor": "樓層",
  "Upload Floorplan Files": "上傳樓層檔案",
  "Find": "搜尋",
  "Next": "下一頁",
  "Previous": "上一頁",
  "Create": "新增",
  "Add a Building": "新增大樓",
  "Edit Building Info": "更新大樓資訊",
  "UploadFile": "上傳檔案",
  "Set Building Info": "設定大樓資訊",
  "Set Location": "設定位置",
  "Insert address": "輸入地址",
  "Insert address to set building's location_": "請輸入地址以設定大樓的位置",
  "Insert building name": "輸入大樓名稱",
  "Insert description": "輸入描述",
  "Building Name": "大樓名稱",
  "Office": "辦公室",
  "Hotel": "旅館",
  "Business": "商業",
  "Basic info": "基本資訊",
  "Floor_plural": "樓層",
  "Edit Floorplans": "編輯平面圖",
  "Delete Building": "刪除大樓",
  "Device Map": "裝置地圖",
  "Split Screen": "分割畫面",
  "Info": "資訊",
  "Image": "圖片",
  "Location": "位置",
  "Add Floorplan": "新增平面圖",
  "Replace this floorplan file": "取代此平面圖檔案",
  "Delete this floorplan": "刪除此平面圖",
  "Timeline": "時間軸",
  "Start time": "開始時間",
  "End time": "結束時間",
  "Create building failed_": "建立大樓失敗",
  "Update building failed_": "更新大樓失敗"
}
